搬小西灣半夜有咩好食

如題 成日好夜放工

唔知巴士總站嗰頭仲有無車仔檔

無野好食....

靜到乜咁

入夜後乜都無

記得有檔面開24

donki donki 24hrs